彩霞去秀茂坪的士一問

有冇人執到部s9+
因為部電話係屋企人嘅
入面應該有啲重要野
希望大家可以幫幫手
Tg:ching1235

Push

唔打上的士台問

問咗啦 佢話冇